同女仔出街，冇請食飯會否扣分？

同女仔出街，冇請食飯會否扣分？

你冇得同女仔出街

你都冇女約㗎啦
冇所謂

冇錢唔好學人溝女

佢有無話下次請返你
無既/下次都無請返你既即刻fade out

請左先扣 又唔係欠左佢 做咩要作賤自己？

岩呀
點解要老逢請佢？最憎港女呃飯食。

試過冇反應
多謝冇句

試過得話自己得一千蚊紙
叫我出住先

呢d女即fade out
千奇唔好再invest

感謝你

哦，咁我payme翻你，我咁岩無cash。
不過算啦，唔請又俾人話無風度，硬食。

最理想就係條女扮下請 然後男請左 然後話約下次等佢請

多謝都無句呢d根本係性格有問題既臭閪黎

如果條女完全無顯示過想出 咁就一定要同佢計到足

呀，我裝payme喎，下次再請啦
再約都難

試過第一次約出黎，出到嚟話嗰日係佢生日

再約都難
如果條女係apps識，或係d唔常見既人

食完你餐飯，送擺佢返屋企
第二日block左你得

男仔唔係唔gentlemen 唔係孤寒,

行gentlemen flow好易比人當兵比人揾笨
溝到固然好，溝唔到浪費時間金錢心機

扣完未你地